[
  {
    "servidor": {
      "id": 309584232,
      "idServidorAposentadoPensionista": 2916660,
      "pessoa": {
        "id": 1003808,
        "cpfFormatado": "***.857.027-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "WILLIAM PIMENTEL BERK DE QUEIROZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "114****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "WILLIAM PIMENTEL BERK DE QUEIROZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.857.027-**",
        "matriculaDescaracterizada": "114****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/05/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "ESCOLA NACIONAL DE CIENCIAS ESTATISTICAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/12/2015",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/05/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "ESCOLA NACIONAL DE CIENCIAS ESTATISTICAS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "10/05/2017",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  }
]