[
  {
    "servidor": {
      "id": 308653598,
      "idServidorAposentadoPensionista": 16452,
      "pessoa": {
        "id": 7416545,
        "cpfFormatado": "***.784.618-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "THIAGO RIBEIRO SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "THIAGO RIBEIRO SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.784.618-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "22/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DO CADASTRO DE ENDERECOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "22/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DO CADASTRO DE ENDERECOS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "THIAGO RIBEIRO SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.784.618-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "22/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DO CADASTRO DE ENDERECOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "22/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DO CADASTRO DE ENDERECOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308654686,
      "idServidorAposentadoPensionista": 19830,
      "pessoa": {
        "id": 3205410,
        "cpfFormatado": "***.508.107-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCEL EMANUELLI ROTUNNO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "212****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCEL EMANUELLI ROTUNNO",
        "cpfDescaracterizado": "***.508.107-**",
        "matriculaDescaracterizada": "212****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "19/05/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA INFRA E SUPORTE GEOMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/09/2013",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA INFRA E SUPORTE GEOMATICA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308658078,
      "idServidorAposentadoPensionista": 27447,
      "pessoa": {
        "id": 7001931,
        "cpfFormatado": "***.820.648-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PAULA MARQUES MEYER",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "136****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PAULA MARQUES MEYER",
        "cpfDescaracterizado": "***.820.648-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PIRASSUNUNGA/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PIRASSUNUNGA/SP",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "16/08/2004",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308660192,
      "idServidorAposentadoPensionista": 4679,
      "pessoa": {
        "id": 2906660,
        "cpfFormatado": "***.873.554-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HERMANO FERREIRA DA SILVA FILHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HERMANO FERREIRA DA SILVA FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.873.554-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "HERMANO FERREIRA DA SILVA FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.873.554-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "29/09/2023",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308661088,
      "idServidorAposentadoPensionista": 7180,
      "pessoa": {
        "id": 4013247,
        "cpfFormatado": "***.935.533-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JOSE AIRTON MELO CAVALCANTE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JOSE AIRTON MELO CAVALCANTE",
        "cpfDescaracterizado": "***.935.533-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/12/1983",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CRATEUS/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "16/12/1983",
        "dataIngressoServicoPublico": "16/12/1983",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CRATEUS/CE",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "30/06/2000",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "JOSE AIRTON MELO CAVALCANTE",
        "cpfDescaracterizado": "***.935.533-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/12/1983",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CRATEUS/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "16/12/1983",
        "dataIngressoServicoPublico": "16/12/1983",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CRATEUS/CE",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "17/11/2023",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308667616,
      "idServidorAposentadoPensionista": 28371,
      "pessoa": {
        "id": 2412690,
        "cpfFormatado": "***.137.898-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PAULO ROBERTO COSTA STRUMINSKI JUNIOR",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "162****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PAULO ROBERTO COSTA STRUMINSKI JUNIOR",
        "cpfDescaracterizado": "***.137.898-**",
        "matriculaDescaracterizada": "162****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/04/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITARARE/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "12/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/04/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITARARE/SP",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "13/05/2008",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "PAULO ROBERTO COSTA STRUMINSKI JUNIOR",
        "cpfDescaracterizado": "***.137.898-**",
        "matriculaDescaracterizada": "162****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/04/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITARARE/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "12/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/04/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITARARE/SP",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "GSE 000.1 - GRAT SERV EXT/CENSO-96 - TEMPORARIA",
        "atividade": "COORDENADOR(A) TECNICO(A)",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "01/12/2023",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308669024,
      "idServidorAposentadoPensionista": 35080,
      "pessoa": {
        "id": 207107,
        "cpfFormatado": "***.325.959-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HENRY MAZER",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HENRY MAZER",
        "cpfDescaracterizado": "***.325.959-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA GROSSA/PR",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA GROSSA/PR",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "HENRY MAZER",
        "cpfDescaracterizado": "***.325.959-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA GROSSA/PR",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA GROSSA/PR",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308672224,
      "idServidorAposentadoPensionista": 43830,
      "pessoa": {
        "id": 914836,
        "cpfFormatado": "***.098.113-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MODESTO MOITA NETO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MODESTO MOITA NETO",
        "cpfDescaracterizado": "***.098.113-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM TIANGUA/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM TIANGUA/CE",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MODESTO MOITA NETO",
        "cpfDescaracterizado": "***.098.113-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM TIANGUA/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM TIANGUA/CE",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308674910,
      "idServidorAposentadoPensionista": 98763,
      "pessoa": {
        "id": 613699,
        "cpfFormatado": "***.104.937-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ADRIENNE NELLY RIBEIRO DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PB",
        "nome": "PARA\u00cdBA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "212****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ADRIENNE NELLY RIBEIRO DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.104.937-**",
        "matriculaDescaracterizada": "212****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "19/05/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/09/2013",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE RECURSOS HUMANOS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "PARA\u00cdBA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308676384,
      "idServidorAposentadoPensionista": 61880,
      "pessoa": {
        "id": 2516936,
        "cpfFormatado": "***.761.487-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16209230270",
        "nome": "GLAYCE KELLY COSTA RIBEIRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "140****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GLAYCE KELLY COSTA RIBEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.761.487-**",
        "matriculaDescaracterizada": "140****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/05/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE ATENDIMENTO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/05/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/05/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE ATENDIMENTO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/05/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308678432,
      "idServidorAposentadoPensionista": 69990,
      "pessoa": {
        "id": 8503314,
        "cpfFormatado": "***.166.262-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ELIELSON DO CARMO PEREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "141****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ELIELSON DO CARMO PEREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.166.262-**",
        "matriculaDescaracterizada": "141****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BELEM II/PA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BELEM II/PA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308682031,
      "idServidorAposentadoPensionista": 23629,
      "pessoa": {
        "id": 2405115,
        "cpfFormatado": "***.505.628-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "VIKTOR ASCHERMANN",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "240****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "VIKTOR ASCHERMANN",
        "cpfDescaracterizado": "***.505.628-**",
        "matriculaDescaracterizada": "240****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/06/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE ITAPECERICA DA SERRA/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/07/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/07/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE ITAPECERICA DA SERRA/SP",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/07/2017",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "VIKTOR ASCHERMANN",
        "cpfDescaracterizado": "***.505.628-**",
        "matriculaDescaracterizada": "240****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/06/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE ITAPECERICA DA SERRA/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/07/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/07/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE ITAPECERICA DA SERRA/SP",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.4 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL III",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308682782,
      "idServidorAposentadoPensionista": 183950,
      "pessoa": {
        "id": 345628702,
        "cpfFormatado": "***.527.307-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "13258100933",
        "nome": "AMANDA CRISTINA DUARTE DE ANDRADE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "328****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "AMANDA CRISTINA DUARTE DE ANDRADE",
        "cpfDescaracterizado": "***.527.307-**",
        "matriculaDescaracterizada": "328****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/04/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/04/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308683102,
      "idServidorAposentadoPensionista": 185550,
      "pessoa": {
        "id": 228032224,
        "cpfFormatado": "***.975.660-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JAIR ANTONIO CORREA DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "263****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JAIR ANTONIO CORREA DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.975.660-**",
        "matriculaDescaracterizada": "263****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "04/11/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CANOAS/RS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "04/11/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "04/11/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CANOAS/RS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "04/11/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308685984,
      "idServidorAposentadoPensionista": 108244,
      "pessoa": {
        "id": 567719554,
        "cpfFormatado": "***.102.849-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20992109390",
        "nome": "BRUNA THAYNE BRAGA DE ARAUJO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PR",
        "nome": "PARAN\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "BRUNA THAYNE BRAGA DE ARAUJO",
        "cpfDescaracterizado": "***.102.849-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "04/11/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM APUCARANA/PR",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "04/11/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "04/11/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM APUCARANA/PR",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "04/11/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308688094,
      "idServidorAposentadoPensionista": 229947,
      "pessoa": {
        "id": 7306188,
        "cpfFormatado": "***.272.445-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HAMILTON SIMOES DA SILVA FILHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "128****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HAMILTON SIMOES DA SILVA FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.272.445-**",
        "matriculaDescaracterizada": "128****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/06/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE REGISTRO E CONTROLE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "08/10/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/06/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE REGISTRO E CONTROLE",
        "cargo": "PESQ EM INFORMACOES GEOGRAFICAS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "14/06/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "HAMILTON SIMOES DA SILVA FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.272.445-**",
        "matriculaDescaracterizada": "128****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/06/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE REGISTRO E CONTROLE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "08/10/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/06/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE REGISTRO E CONTROLE",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "01/04/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308690462,
      "idServidorAposentadoPensionista": 237741,
      "pessoa": {
        "id": 39415807,
        "cpfFormatado": "***.408.873-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "BRUNA KAROL DE SOUSA QUIRINO MOREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MA",
        "nome": "MARANH\u00c3O"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "336****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "BRUNA KAROL DE SOUSA QUIRINO MOREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.408.873-**",
        "matriculaDescaracterizada": "336****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/10/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/10/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/10/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/10/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MARANH\u00c3O"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308692335,
      "idServidorAposentadoPensionista": 57751,
      "pessoa": {
        "id": 1300051,
        "cpfFormatado": "***.476.125-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SUELY BASTOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SUELY BASTOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.476.125-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/09/1980",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM FEIRA SANTANA/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/09/1980",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/09/1980",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM FEIRA SANTANA/BA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308696133,
      "idServidorAposentadoPensionista": 8964,
      "pessoa": {
        "id": 9008913,
        "cpfFormatado": "***.362.567-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RITA DE CASSIA GONCALVES QUEIROZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "DF",
        "nome": "DISTRITO FEDERAL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "124****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RITA DE CASSIA GONCALVES QUEIROZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.362.567-**",
        "matriculaDescaracterizada": "124****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/10/1997",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/1997",
        "dataIngressoServicoPublico": "29/10/1997",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "DISTRITO FEDERAL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308696480,
      "idServidorAposentadoPensionista": 214012,
      "pessoa": {
        "id": 903514,
        "cpfFormatado": "***.431.382-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ASCLE BRITO DE SOUZA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ASCLE BRITO DE SOUZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.431.382-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ASCLE BRITO DE SOUZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.431.382-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.4 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL III",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "ROND\u00d4NIA"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308696800,
      "idServidorAposentadoPensionista": 214871,
      "pessoa": {
        "id": 6011608,
        "cpfFormatado": "***.590.586-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIA LUIZA GUERRA DE TOLEDO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "188****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIA LUIZA GUERRA DE TOLEDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.590.586-**",
        "matriculaDescaracterizada": "188****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/07/2011",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE SOLUCOES DE CAPACITACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/09/2013",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/07/2011",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE SOLUCOES DE CAPACITACAO",
        "cargo": "PESQ EM INFORMACOES GEOGRAFICAS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "04/06/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARIA LUIZA GUERRA DE TOLEDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.590.586-**",
        "matriculaDescaracterizada": "188****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/07/2011",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE SOLUCOES DE CAPACITACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/09/2013",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/07/2011",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE SOLUCOES DE CAPACITACAO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "12/07/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308698159,
      "idServidorAposentadoPensionista": 88299,
      "pessoa": {
        "id": 600916962,
        "cpfFormatado": "***.215.976-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ELIDA CRISTINA DE OLIVEIRA REZENDE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MG",
        "nome": "MINAS GERAIS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ELIDA CRISTINA DE OLIVEIRA REZENDE",
        "cpfDescaracterizado": "***.215.976-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM UBERLANDIA/MG",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM UBERLANDIA/MG",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308698607,
      "idServidorAposentadoPensionista": 89771,
      "pessoa": {
        "id": 195901841,
        "cpfFormatado": "***.247.515-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16330703419",
        "nome": "GRAZIELE BISPO VIEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GRAZIELE BISPO VIEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.247.515-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SALVADOR 1",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SALVADOR 1",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308699589,
      "idServidorAposentadoPensionista": 23111,
      "pessoa": {
        "id": 5400117,
        "cpfFormatado": "***.209.044-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FLAVIO FERREIRA SILVA LIMA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "155****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FLAVIO FERREIRA SILVA LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.209.044-**",
        "matriculaDescaracterizada": "155****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SANTANA DO IPANEMA/AL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SANTANA DO IPANEMA/AL",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FLAVIO FERREIRA SILVA LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.209.044-**",
        "matriculaDescaracterizada": "155****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SANTANA DO IPANEMA/AL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SANTANA DO IPANEMA/AL",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "ALAGOAS"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308700229,
      "idServidorAposentadoPensionista": 24761,
      "pessoa": {
        "id": 7609521,
        "cpfFormatado": "***.333.663-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GABRIEL PINHEIRO DA ROCHA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MA",
        "nome": "MARANH\u00c3O"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "101****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GABRIEL PINHEIRO DA ROCHA",
        "cpfDescaracterizado": "***.333.663-**",
        "matriculaDescaracterizada": "101****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONT",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MARANH\u00c3O"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308704111,
      "idServidorAposentadoPensionista": 120632,
      "pessoa": {
        "id": 4208320,
        "cpfFormatado": "***.511.333-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JORDANO VIEIRA ROCHA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "234****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JORDANO VIEIRA ROCHA",
        "cpfDescaracterizado": "***.511.333-**",
        "matriculaDescaracterizada": "234****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "29/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE PESQUISA ANUAL DE INDUSTRIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "24/10/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "27/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE PESQUISA ANUAL DE INDUSTRIA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "07/11/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308705056,
      "idServidorAposentadoPensionista": 248102,
      "pessoa": {
        "id": 3001338,
        "cpfFormatado": "***.046.580-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LEILA CLAUDETE SCHMITZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LEILA CLAUDETE SCHMITZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.046.580-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM LAJEADO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM LAJEADO",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308708783,
      "idServidorAposentadoPensionista": 176144,
      "pessoa": {
        "id": 189222548,
        "cpfFormatado": "***.162.044-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DAVIS YURI MOURA DE PAULA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AL",
        "nome": "ALAGOAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DAVIS YURI MOURA DE PAULA",
        "cpfDescaracterizado": "***.162.044-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONT",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "ALAGOAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308709152,
      "idServidorAposentadoPensionista": 265679,
      "pessoa": {
        "id": 6196289,
        "cpfFormatado": "***.777.151-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12710389403",
        "nome": "MARIA SONILAGE PINHEIRO DE SOUSA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MT",
        "nome": "MATO GROSSO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "100****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIA SONILAGE PINHEIRO DE SOUSA",
        "cpfDescaracterizado": "***.777.151-**",
        "matriculaDescaracterizada": "100****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SORRISO/MT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SORRISO/MT",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308709856,
      "idServidorAposentadoPensionista": 268569,
      "pessoa": {
        "id": 7109247,
        "cpfFormatado": "***.003.608-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PAULO ROBERTO GAUDIO DE ALMEIDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "210****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PAULO ROBERTO GAUDIO DE ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.003.608-**",
        "matriculaDescaracterizada": "210****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "24/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM GUARULHOS/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "27/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM GUARULHOS/SP",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "27/03/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "PAULO ROBERTO GAUDIO DE ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.003.608-**",
        "matriculaDescaracterizada": "210****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "24/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM GUARULHOS/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "27/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM GUARULHOS/SP",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.4 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL III",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308711151,
      "idServidorAposentadoPensionista": 209908,
      "pessoa": {
        "id": 222459521,
        "cpfFormatado": "***.926.090-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16257600201",
        "nome": "IGOR DE ATHAYDE MEDEIROS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "328****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "IGOR DE ATHAYDE MEDEIROS",
        "cpfDescaracterizado": "***.926.090-**",
        "matriculaDescaracterizada": "328****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "11/05/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO ALEGRE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "11/05/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "11/05/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO ALEGRE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "11/05/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308712864,
      "idServidorAposentadoPensionista": 281727,
      "pessoa": {
        "id": 3407540,
        "cpfFormatado": "***.195.027-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ADRIANA BANDEIRA MORAES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "137****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ADRIANA BANDEIRA MORAES",
        "cpfDescaracterizado": "***.195.027-**",
        "matriculaDescaracterizada": "137****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "11/03/2003",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE METODOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "11/03/2003",
        "dataIngressoServicoPublico": "11/03/2003",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE METODOS",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ADRIANA BANDEIRA MORAES",
        "cpfDescaracterizado": "***.195.027-**",
        "matriculaDescaracterizada": "137****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "11/03/2003",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE METODOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "11/03/2003",
        "dataIngressoServicoPublico": "11/03/2003",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE METODOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308716869,
      "idServidorAposentadoPensionista": 87736,
      "pessoa": {
        "id": 202899735,
        "cpfFormatado": "***.562.847-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DOUGLAS SANCLER DA SILVA PEREIRA FERREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DOUGLAS SANCLER DA SILVA PEREIRA FERREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.562.847-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308718752,
      "idServidorAposentadoPensionista": 306382,
      "pessoa": {
        "id": 6908079,
        "cpfFormatado": "***.761.054-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "VICTOR FARIAS SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "121****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "VICTOR FARIAS SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.761.054-**",
        "matriculaDescaracterizada": "121****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/11/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE JABOATAO GUARARAPES/PE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/11/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/11/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE JABOATAO GUARARAPES/PE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "07/11/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308719326,
      "idServidorAposentadoPensionista": 351654,
      "pessoa": {
        "id": 7914537,
        "cpfFormatado": "***.880.375-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JOSE CARLOS SOARES DE CASTRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JOSE CARLOS SOARES DE CASTRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.880.375-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1978",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/03/1986",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1978",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308721182,
      "idServidorAposentadoPensionista": 360622,
      "pessoa": {
        "id": 8010161,
        "cpfFormatado": "***.591.037-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LEONARDO LEMGRUBER BOECHAT RODRIGUES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "240****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LEONARDO LEMGRUBER BOECHAT RODRIGUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.591.037-**",
        "matriculaDescaracterizada": "240****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/06/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO LOG E OPERACOES INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/07/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO LOG E OPERACOES INFORMATICA",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/07/2017",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "LEONARDO LEMGRUBER BOECHAT RODRIGUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.591.037-**",
        "matriculaDescaracterizada": "240****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/06/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO LOG E OPERACOES INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/07/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO LOG E OPERACOES INFORMATICA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 040.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSSESSOR(A) TEC. ESPECIALIZAD",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308721184,
      "idServidorAposentadoPensionista": 317982,
      "pessoa": {
        "id": 8311254,
        "cpfFormatado": "***.891.135-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANA BEATRIZ DE SANTANA ALMEIDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANA BEATRIZ DE SANTANA ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.891.135-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE ORCAMENTO E FINANCAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE ORCAMENTO E FINANCAS",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ANA BEATRIZ DE SANTANA ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.891.135-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE ORCAMENTO E FINANCAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE ORCAMENTO E FINANCAS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "SERGIPE"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308721888,
      "idServidorAposentadoPensionista": 320463,
      "pessoa": {
        "id": 4709498,
        "cpfFormatado": "***.061.974-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SARA MIKAELLE SILVA BEZERRA ANTUNES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AL",
        "nome": "ALAGOAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "211****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SARA MIKAELLE SILVA BEZERRA ANTUNES",
        "cpfDescaracterizado": "***.061.974-**",
        "matriculaDescaracterizada": "211****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "19/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PALMEIRA INDIOS/AL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "19/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/04/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PALMEIRA INDIOS/AL",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "07/04/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "ALAGOAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308726237,
      "idServidorAposentadoPensionista": 14268,
      "pessoa": {
        "id": 2717157,
        "cpfFormatado": "***.851.017-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "TATIANA BARBOZA MIRANDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SC",
        "nome": "SANTA CATARINA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "192****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "TATIANA BARBOZA MIRANDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.851.017-**",
        "matriculaDescaracterizada": "192****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/03/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/03/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "I",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/03/2012",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308727685,
      "idServidorAposentadoPensionista": 187061,
      "pessoa": {
        "id": 34099893,
        "cpfFormatado": "***.371.982-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RODRIGO LUIZ DE JESUS CARVALHO LIMA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RO",
        "nome": "ROND\u00d4NIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "330****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RODRIGO LUIZ DE JESUS CARVALHO LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.371.982-**",
        "matriculaDescaracterizada": "330****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/09/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/09/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/09/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PORTO VELHO/RO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "05/09/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "ROND\u00d4NIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308728029,
      "idServidorAposentadoPensionista": 18219,
      "pessoa": {
        "id": 1204092,
        "cpfFormatado": "***.302.982-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ADRIMAURO DA SILVA GEMAQUE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AP",
        "nome": "AMAP\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ADRIMAURO DA SILVA GEMAQUE",
        "cpfDescaracterizado": "***.302.982-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/1977",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/1977",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/1977",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "AMAP\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308728605,
      "idServidorAposentadoPensionista": 18857,
      "pessoa": {
        "id": 5012138,
        "cpfFormatado": "***.388.627-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCELO POTON PERES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "178****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCELO POTON PERES",
        "cpfDescaracterizado": "***.388.627-**",
        "matriculaDescaracterizada": "178****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE PECUARIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE PECUARIA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "I",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308730309,
      "idServidorAposentadoPensionista": 211944,
      "pessoa": {
        "id": 42027778,
        "cpfFormatado": "***.700.547-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JEISON BARBOSA AVELLAR DA COSTA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "328****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JEISON BARBOSA AVELLAR DA COSTA",
        "cpfDescaracterizado": "***.700.547-**",
        "matriculaDescaracterizada": "328****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/05/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308732463,
      "idServidorAposentadoPensionista": 299758,
      "pessoa": {
        "id": 5003760,
        "cpfFormatado": "***.555.327-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "CELSO DA CUNHA FERREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CELSO DA CUNHA FERREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.555.327-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO TECNICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/02/1980",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO TECNICA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "CELSO DA CUNHA FERREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.555.327-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO TECNICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/02/1980",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO TECNICA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "01/04/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308735262,
      "idServidorAposentadoPensionista": 416950,
      "pessoa": {
        "id": 7316801,
        "cpfFormatado": "***.367.897-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DANIEL FERREIRA HENRIQUES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "292****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DANIEL FERREIRA HENRIQUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.367.897-**",
        "matriculaDescaracterizada": "292****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "08/01/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "08/01/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "08/01/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "08/01/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308735319,
      "idServidorAposentadoPensionista": 36316,
      "pessoa": {
        "id": 3517511,
        "cpfFormatado": "***.179.872-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RENATO GLAUBER DE ALMEIDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "167****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RENATO GLAUBER DE ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.179.872-**",
        "matriculaDescaracterizada": "167****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "20/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "24/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "24/03/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "RENATO GLAUBER DE ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.179.872-**",
        "matriculaDescaracterizada": "167****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "20/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "24/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "TOCANTINS"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308735813,
      "idServidorAposentadoPensionista": 240936,
      "pessoa": {
        "id": 4812002,
        "cpfFormatado": "***.943.477-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ROSE MARIA BARROS DE ALMEIDA DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "124****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ROSE MARIA BARROS DE ALMEIDA DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.943.477-**",
        "matriculaDescaracterizada": "124****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/10/1997",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/1997",
        "dataIngressoServicoPublico": "29/10/1997",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ROSE MARIA BARROS DE ALMEIDA DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.943.477-**",
        "matriculaDescaracterizada": "124****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/10/1997",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/1997",
        "dataIngressoServicoPublico": "29/10/1997",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.8 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE DE NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308737117,
      "idServidorAposentadoPensionista": 44333,
      "pessoa": {
        "id": 5011711,
        "cpfFormatado": "***.871.417-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ADRIANA GONCALVES SARAIVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "148****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ADRIANA GONCALVES SARAIVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.871.417-**",
        "matriculaDescaracterizada": "148****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/04/2005",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE COMUNICACAO SOCIAL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/04/2005",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE COMUNICACAO SOCIAL",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ADRIANA GONCALVES SARAIVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.871.417-**",
        "matriculaDescaracterizada": "148****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/04/2005",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE COMUNICACAO SOCIAL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/04/2005",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE COMUNICACAO SOCIAL",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "18/08/2023",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308737312,
      "idServidorAposentadoPensionista": 388264,
      "pessoa": {
        "id": 3911984,
        "cpfFormatado": "***.350.907-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16675403487",
        "nome": "SUELEN CARVALHO DOS REIS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "123****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SUELEN CARVALHO DOS REIS",
        "cpfDescaracterizado": "***.350.907-**",
        "matriculaDescaracterizada": "123****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/08/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITAGUAI/RJ",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/08/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/08/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITAGUAI/RJ",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/08/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308737413,
      "idServidorAposentadoPensionista": 247183,
      "pessoa": {
        "id": 3908246,
        "cpfFormatado": "***.957.571-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HEVERTON DE CARVALHO NUNES VALADAO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "DF",
        "nome": "DISTRITO FEDERAL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "137****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HEVERTON DE CARVALHO NUNES VALADAO",
        "cpfDescaracterizado": "***.957.571-**",
        "matriculaDescaracterizada": "137****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/10/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO ADM.",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/10/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/10/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. DE PLANEJAMENTO E GESTAO ADM.",
        "cargo": "AGENTE DE PESQ E MAPEAMENTO - NI",
        "classeCargo": "",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "09/10/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "DISTRITO FEDERAL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308737455,
      "idServidorAposentadoPensionista": 324611,
      "pessoa": {
        "id": 2102563,
        "cpfFormatado": "***.793.658-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "CRISTIANA DA MATA ALMEIDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "210****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CRISTIANA DA MATA ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.793.658-**",
        "matriculaDescaracterizada": "210****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "11/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BOM JESUS/PI",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "11/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BOM JESUS/PI",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "14/03/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "CRISTIANA DA MATA ALMEIDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.793.658-**",
        "matriculaDescaracterizada": "210****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "11/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BOM JESUS/PI",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "11/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BOM JESUS/PI",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PIAU\u00cd"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308737559,
      "idServidorAposentadoPensionista": 44184,
      "pessoa": {
        "id": 4412322,
        "cpfFormatado": "***.490.415-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12941658043",
        "nome": "MARLEI BARBOSA NUNES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "104****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARLEI BARBOSA NUNES",
        "cpfDescaracterizado": "***.490.415-**",
        "matriculaDescaracterizada": "104****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/02/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SERRINHA/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/02/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/02/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SERRINHA/BA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/02/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308738647,
      "idServidorAposentadoPensionista": 48403,
      "pessoa": {
        "id": 2416204,
        "cpfFormatado": "***.205.367-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIA CRISTINA VANNIER DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIA CRISTINA VANNIER DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.205.367-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/1986",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR PREDIAL FRANKLIN ROOSEVELT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/1986",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/1986",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR PREDIAL FRANKLIN ROOSEVELT",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARIA CRISTINA VANNIER DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.205.367-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/1986",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR PREDIAL FRANKLIN ROOSEVELT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/1986",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/1986",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR PREDIAL FRANKLIN ROOSEVELT",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "04/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308740079,
      "idServidorAposentadoPensionista": 337114,
      "pessoa": {
        "id": 8705789,
        "cpfFormatado": "***.595.438-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RENATO JOSE FURIGO LELIS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "174****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RENATO JOSE FURIGO LELIS",
        "cpfDescaracterizado": "***.595.438-**",
        "matriculaDescaracterizada": "174****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "31/08/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "31/08/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "08/09/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "08/09/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "RENATO JOSE FURIGO LELIS",
        "cpfDescaracterizado": "***.595.438-**",
        "matriculaDescaracterizada": "174****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "31/08/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "31/08/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "08/09/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308740421,
      "idServidorAposentadoPensionista": 263555,
      "pessoa": {
        "id": 7317964,
        "cpfFormatado": "***.145.807-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GILMAR OLIVEIRA DE BRITO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "121****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GILMAR OLIVEIRA DE BRITO",
        "cpfDescaracterizado": "***.145.807-**",
        "matriculaDescaracterizada": "121****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/02/1997",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA PESQ ANUAL INDUSTRIA CONSTRUCAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/02/1997",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/02/1997",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA PESQ ANUAL INDUSTRIA CONSTRUCAO",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GILMAR OLIVEIRA DE BRITO",
        "cpfDescaracterizado": "***.145.807-**",
        "matriculaDescaracterizada": "121****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/02/1997",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA PESQ ANUAL INDUSTRIA CONSTRUCAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/02/1997",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/02/1997",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA PESQ ANUAL INDUSTRIA CONSTRUCAO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308741406,
      "idServidorAposentadoPensionista": 440486,
      "pessoa": {
        "id": 200621476,
        "cpfFormatado": "***.861.002-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LEANDRO SANTOS OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AP",
        "nome": "AMAP\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LEANDRO SANTOS OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.861.002-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "AMAP\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308741408,
      "idServidorAposentadoPensionista": 409103,
      "pessoa": {
        "id": 308125,
        "cpfFormatado": "***.602.497-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JOSE ROSA DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JOSE ROSA DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.602.497-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/04/1982",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE ARQUIVO DE PESSOAL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/04/1982",
        "dataIngressoServicoPublico": "14/04/1982",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE ARQUIVO DE PESSOAL",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308741911,
      "idServidorAposentadoPensionista": 62598,
      "pessoa": {
        "id": 601317149,
        "cpfFormatado": "***.121.547-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "KARINE GONCALVES DOMINGUES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "KARINE GONCALVES DOMINGUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.121.547-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308742008,
      "idServidorAposentadoPensionista": 111846,
      "pessoa": {
        "id": 33391114,
        "cpfFormatado": "***.093.032-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20186365130",
        "nome": "REBECA KEZIA RIPARDO DA SILVA LEAL",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RR",
        "nome": "RORAIMA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "REBECA KEZIA RIPARDO DA SILVA LEAL",
        "cpfDescaracterizado": "***.093.032-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BOA VISTA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BOA VISTA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RORAIMA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308744480,
      "idServidorAposentadoPensionista": 417585,
      "pessoa": {
        "id": 8014652,
        "cpfFormatado": "***.539.285-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SABRINA MIRANDA DE ARAUJO SOUZA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "210****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SABRINA MIRANDA DE ARAUJO SOUZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.539.285-**",
        "matriculaDescaracterizada": "210****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "28/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM FEIRA SANTANA/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM FEIRA SANTANA/BA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/03/2014",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308744632,
      "idServidorAposentadoPensionista": 131599,
      "pessoa": {
        "id": 47814360,
        "cpfFormatado": "***.321.736-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "BARBARA TOZZI MANTOVANI OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MG",
        "nome": "MINAS GERAIS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "BARBARA TOZZI MANTOVANI OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.321.736-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITAJUBA/MG",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITAJUBA/MG",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308745822,
      "idServidorAposentadoPensionista": 461452,
      "pessoa": {
        "id": 7308492,
        "cpfFormatado": "***.223.801-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FABRICIO EUSTAQUIO VARGAS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "192****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FABRICIO EUSTAQUIO VARGAS",
        "cpfDescaracterizado": "***.223.801-**",
        "matriculaDescaracterizada": "192****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUPERVISAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUPERVISAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "D",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "29/02/2012",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FABRICIO EUSTAQUIO VARGAS",
        "cpfDescaracterizado": "***.223.801-**",
        "matriculaDescaracterizada": "192****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUPERVISAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUPERVISAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308746270,
      "idServidorAposentadoPensionista": 462598,
      "pessoa": {
        "id": 1606263,
        "cpfFormatado": "***.142.604-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCIA CRISTINA DE SOUZA MATOS CARNEIRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCIA CRISTINA DE SOUZA MATOS CARNEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.142.604-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "30/04/1986",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/07/1987",
        "dataIngressoServicoPublico": "30/04/1986",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308746525,
      "idServidorAposentadoPensionista": 89362,
      "pessoa": {
        "id": 85756429,
        "cpfFormatado": "***.779.772-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20658511569",
        "nome": "JUCIEL MOURA JARDIM",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JUCIEL MOURA JARDIM",
        "cpfDescaracterizado": "***.779.772-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PARAUAPEBAS/PA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PARAUAPEBAS/PA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "09/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308748512,
      "idServidorAposentadoPensionista": 436577,
      "pessoa": {
        "id": 13814078,
        "cpfFormatado": "***.759.681-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16538484965",
        "nome": "NAYANNE DE CASSIA ALVES CARDOSO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "TO",
        "nome": "TOCANTINS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "NAYANNE DE CASSIA ALVES CARDOSO",
        "cpfDescaracterizado": "***.759.681-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PALMAS/TO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PALMAS/TO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "TOCANTINS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308748856,
      "idServidorAposentadoPensionista": 189997,
      "pessoa": {
        "id": 306719694,
        "cpfFormatado": "***.431.703-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12675092373",
        "nome": "DIEMES MACHADO DIMAS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MA",
        "nome": "MARANH\u00c3O"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DIEMES MACHADO DIMAS",
        "cpfDescaracterizado": "***.431.703-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MARANH\u00c3O"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308749039,
      "idServidorAposentadoPensionista": 381910,
      "pessoa": {
        "id": 3213851,
        "cpfFormatado": "***.947.547-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MILENE SOARES DE SOUZA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "101****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MILENE SOARES DE SOUZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.947.547-**",
        "matriculaDescaracterizada": "101****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308750136,
      "idServidorAposentadoPensionista": 204530,
      "pessoa": {
        "id": 609829,
        "cpfFormatado": "***.884.084-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GILBERTO CAVALCANTE DE MEDEIROS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GILBERTO CAVALCANTE DE MEDEIROS",
        "cpfDescaracterizado": "***.884.084-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/07/1981",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SEC PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONTINUA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/1981",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/07/1981",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SEC PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONTINUA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GILBERTO CAVALCANTE DE MEDEIROS",
        "cpfDescaracterizado": "***.884.084-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/07/1981",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SEC PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONTINUA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/1981",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/07/1981",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SEC PESQ NAC AMOSTRA DOMICILIOS CONTINUA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "02/10/2023",
        "ufExercicio": "PARA\u00cdBA"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308750366,
      "idServidorAposentadoPensionista": 482391,
      "pessoa": {
        "id": 2702494,
        "cpfFormatado": "***.683.792-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MATHEUS FELIPE TOMADAO MICHELS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MATHEUS FELIPE TOMADAO MICHELS",
        "cpfDescaracterizado": "***.683.792-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "06/09/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MATHEUS FELIPE TOMADAO MICHELS",
        "cpfDescaracterizado": "***.683.792-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE SERVICOS DE INFORMATICA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "TOCANTINS"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308750679,
      "idServidorAposentadoPensionista": 110622,
      "pessoa": {
        "id": 112918144,
        "cpfFormatado": "***.235.205-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JAQUELINE RITO DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SE",
        "nome": "SERGIPE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JAQUELINE RITO DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.235.205-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE LEVANTAMENTO DE PRECOS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "05/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "SERGIPE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308751712,
      "idServidorAposentadoPensionista": 453091,
      "pessoa": {
        "id": 9416188,
        "cpfFormatado": "***.369.656-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RAPHAEL FERNANDES SOARES ALVES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "240****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RAPHAEL FERNANDES SOARES ALVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.369.656-**",
        "matriculaDescaracterizada": "240****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/06/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE ESTUDOS, METODOS E CONTROLES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/12/2015",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/07/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE ESTUDOS, METODOS E CONTROLES",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/07/2017",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308752239,
      "idServidorAposentadoPensionista": 392950,
      "pessoa": {
        "id": 2705889,
        "cpfFormatado": "***.849.497-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ROGERIO MALHEIROS DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "132****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ROGERIO MALHEIROS DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.849.497-**",
        "matriculaDescaracterizada": "132****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO DE METODOL E BANCO DE DADOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO DE METODOL E BANCO DE DADOS",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ROGERIO MALHEIROS DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.849.497-**",
        "matriculaDescaracterizada": "132****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO DE METODOL E BANCO DE DADOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO DE METODOL E BANCO DE DADOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 040.4 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSSESSOR(A) TEC. ESPECIALIZAD",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308752407,
      "idServidorAposentadoPensionista": 128647,
      "pessoa": {
        "id": 103217534,
        "cpfFormatado": "***.521.087-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIA FERNANDA LOPES DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "325****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIA FERNANDA LOPES DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.521.087-**",
        "matriculaDescaracterizada": "325****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/11/2021",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BARRA DO PIRAI/RJ",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/11/2021",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/11/2021",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BARRA DO PIRAI/RJ",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/11/2021",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308753120,
      "idServidorAposentadoPensionista": 458499,
      "pessoa": {
        "id": 488916829,
        "cpfFormatado": "***.591.511-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RICARDO DE MORAIS RAINHA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "GO",
        "nome": "GOI\u00c1S"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RICARDO DE MORAIS RAINHA",
        "cpfDescaracterizado": "***.591.511-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PRODUCAO INTEGRADA GEOINFORMACAO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308753312,
      "idServidorAposentadoPensionista": 459242,
      "pessoa": {
        "id": 502397,
        "cpfFormatado": "***.571.170-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FABIANO GUARIENTI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "134****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FABIANO GUARIENTI",
        "cpfDescaracterizado": "***.571.170-**",
        "matriculaDescaracterizada": "134****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/12/2001",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM SANTA CATARINA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/12/2001",
        "dataIngressoServicoPublico": "08/01/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM SANTA CATARINA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FABIANO GUARIENTI",
        "cpfDescaracterizado": "***.571.170-**",
        "matriculaDescaracterizada": "134****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/12/2001",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM SANTA CATARINA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/12/2001",
        "dataIngressoServicoPublico": "08/01/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM SANTA CATARINA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "14/09/2023",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308753504,
      "idServidorAposentadoPensionista": 459679,
      "pessoa": {
        "id": 30690162,
        "cpfFormatado": "***.675.694-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "23827835646",
        "nome": "REBECA DIOGENES PEREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "332****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "REBECA DIOGENES PEREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.675.694-**",
        "matriculaDescaracterizada": "332****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/02/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM RECIFE - CENTRO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/02/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/02/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM RECIFE - CENTRO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/02/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308754135,
      "idServidorAposentadoPensionista": 136643,
      "pessoa": {
        "id": 9100420,
        "cpfFormatado": "***.787.577-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GRACIOSA RAINHA MOREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "136****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GRACIOSA RAINHA MOREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.787.577-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "18/09/2002",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE GESTAO DO BNGB",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "18/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "18/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE GESTAO DO BNGB",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GRACIOSA RAINHA MOREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.787.577-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "18/09/2002",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE GESTAO DO BNGB",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "18/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "18/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE GESTAO DO BNGB",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SETOR NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "04/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308754607,
      "idServidorAposentadoPensionista": 401571,
      "pessoa": {
        "id": 8500474,
        "cpfFormatado": "***.475.583-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16006118913",
        "nome": "DANIEL VITORINO DA COSTA E SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "CE",
        "nome": "CEAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "113****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DANIEL VITORINO DA COSTA E SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.475.583-**",
        "matriculaDescaracterizada": "113****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS AGROPECUARIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/02/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS AGROPECUARIAS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/02/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308754863,
      "idServidorAposentadoPensionista": 402706,
      "pessoa": {
        "id": 2313984,
        "cpfFormatado": "***.710.297-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SOLANO VASCONCELLOS ALVES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SOLANO VASCONCELLOS ALVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.710.297-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "22/09/1971",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQ ESTRUT ESTABELECIMENTOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "22/09/1971",
        "dataIngressoServicoPublico": "22/09/1971",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQ ESTRUT ESTABELECIMENTOS",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "SOLANO VASCONCELLOS ALVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.710.297-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "22/09/1971",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQ ESTRUT ESTABELECIMENTOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "22/09/1971",
        "dataIngressoServicoPublico": "22/09/1971",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQ ESTRUT ESTABELECIMENTOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "02/09/2024",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308756958,
      "idServidorAposentadoPensionista": 517012,
      "pessoa": {
        "id": 4614199,
        "cpfFormatado": "***.916.508-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIO ALEXANDRE DE ABREU",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "149****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIO ALEXANDRE DE ABREU",
        "cpfDescaracterizado": "***.916.508-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "25/04/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "25/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARIO ALEXANDRE DE ABREU",
        "cpfDescaracterizado": "***.916.508-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "25/04/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "25/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "DISTRITO FEDERAL"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308758301,
      "idServidorAposentadoPensionista": 191636,
      "pessoa": {
        "id": 586016732,
        "cpfFormatado": "***.742.414-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PAULO FRANCISCO DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PAULO FRANCISCO DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.742.414-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CARPINA/PE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CARPINA/PE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308758575,
      "idServidorAposentadoPensionista": 418017,
      "pessoa": {
        "id": 2801667,
        "cpfFormatado": "***.768.009-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RODRIGO HIDEKI MINAMIZAKI RIBEIRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SC",
        "nome": "SANTA CATARINA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RODRIGO HIDEKI MINAMIZAKI RIBEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.768.009-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM JOINVILLE/SC",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "16/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM JOINVILLE/SC",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2016",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308758621,
      "idServidorAposentadoPensionista": 195067,
      "pessoa": {
        "id": 3207337,
        "cpfFormatado": "***.484.988-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "VICTOR HUGO RIBEIRO AUGUSTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "122****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "VICTOR HUGO RIBEIRO AUGUSTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.484.988-**",
        "matriculaDescaracterizada": "122****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SUMARE/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SUMARE/SP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308759008,
      "idServidorAposentadoPensionista": 483479,
      "pessoa": {
        "id": 8304275,
        "cpfFormatado": "***.031.545-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PEDRO CORDEIRO DO NASCIMENTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "384****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PEDRO CORDEIRO DO NASCIMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.031.545-**",
        "matriculaDescaracterizada": "384****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/04/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SALVADOR 2",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/04/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/04/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SALVADOR 2",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "05/04/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308759352,
      "idServidorAposentadoPensionista": 246369,
      "pessoa": {
        "id": 8211923,
        "cpfFormatado": "***.039.967-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANA CLAUDIA NEVES DO LIVRAMENTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "149****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANA CLAUDIA NEVES DO LIVRAMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.039.967-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE INFORMACAO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE INFORMACAO DE GEOCIENCIAS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ANA CLAUDIA NEVES DO LIVRAMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.039.967-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE INFORMACAO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE INFORMACAO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SETOR NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": [
      {
        "nome": "ANA CLAUDIA NEVES DO LIVRAMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.039.967-**",
        "matriculaDescaracterizada": "",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": null,
        "diplomaLegal": "Sem informa\u00e7",
        "jornadaTrabalho": "DSPN. PERMANENTE    ",
        "regimeJuridico": "ESTATUTO DOS MILITARES             ",
        "situacaoServidor": "PENSIONISTA",
        "afastamentos": null,
        "orgaoSuperior": "Minist\u00e9rio da Defesa",
        "orgao": "Comando do Ex\u00e9rcito",
        "orgaoServidorLotacao": "Comando do Ex\u00e9rcito",
        "cargo": "Primeiro-Tenente                        ",
        "dataIngressoOrgao": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "tipoPensao": "Filha",
        "fundamentacaoPensao": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "dataInicioPensao": "01/04/2017",
        "proporcaoPensao": "100/100",
        "representanteLegal": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "cpfRepresentanteLegal": "",
        "nomeInstituidor": "JOSE MARTINS DO LIVRAMENTO",
        "cpfInstituidor": "***.274.477-**"
      }
    ]
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308760407,
      "idServidorAposentadoPensionista": 214351,
      "pessoa": {
        "id": 599617148,
        "cpfFormatado": "***.817.558-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "WILSON DE CAMPOS MARQUES JUNIOR",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "WILSON DE CAMPOS MARQUES JUNIOR",
        "cpfDescaracterizado": "***.817.558-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CAMPINAS/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CAMPINAS/SP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308760645,
      "idServidorAposentadoPensionista": 357062,
      "pessoa": {
        "id": 7611569,
        "cpfFormatado": "***.491.001-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "CLELIA ROSA DE FRANCA METELLO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MT",
        "nome": "MATO GROSSO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CLELIA ROSA DE FRANCA METELLO",
        "cpfDescaracterizado": "***.491.001-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/1976",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUPERVISAO DE PESQUISAS AGROPECUARIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/1976",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/1976",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUPERVISAO DE PESQUISAS AGROPECUARIAS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308763677,
      "idServidorAposentadoPensionista": 229921,
      "pessoa": {
        "id": 2113394,
        "cpfFormatado": "***.791.887-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FILOMENIA FERREIRA DE OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FILOMENIA FERREIRA DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.791.887-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "13/04/1981",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA INFRA E SUPORTE GEOMATICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "13/04/1981",
        "dataIngressoServicoPublico": "13/04/1981",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA INFRA E SUPORTE GEOMATICA",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308764271,
      "idServidorAposentadoPensionista": 439507,
      "pessoa": {
        "id": 5615477,
        "cpfFormatado": "***.931.656-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "RUBIA FRANCISCA SILVA LENZA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "136****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "RUBIA FRANCISCA SILVA LENZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.931.656-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/09/2002",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM MINAS GERAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "16/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "16/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM MINAS GERAIS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "RUBIA FRANCISCA SILVA LENZA",
        "cpfDescaracterizado": "***.931.656-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "16/09/2002",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM MINAS GERAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "16/09/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "16/09/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM MINAS GERAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 011.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "SUPERINTENDENTE ESTADUAL N III",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "22/05/2024",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308765432,
      "idServidorAposentadoPensionista": 270548,
      "pessoa": {
        "id": 5009161,
        "cpfFormatado": "***.916.207-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20771504459",
        "nome": "CAMILA TAVARES RODRIGUES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "123****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CAMILA TAVARES RODRIGUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.916.207-**",
        "matriculaDescaracterizada": "123****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/05/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308765856,
      "idServidorAposentadoPensionista": 520679,
      "pessoa": {
        "id": 3002850,
        "cpfFormatado": "***.656.860-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ALAN BERNARDO ARRUDA BISSO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SC",
        "nome": "SANTA CATARINA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "274****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ALAN BERNARDO ARRUDA BISSO",
        "cpfDescaracterizado": "***.656.860-**",
        "matriculaDescaracterizada": "274****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/09/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE MEIO AMBIENTE E GEOGRAFIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/09/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/09/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE MEIO AMBIENTE E GEOGRAFIA",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "17/09/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308767069,
      "idServidorAposentadoPensionista": 243894,
      "pessoa": {
        "id": 3808888,
        "cpfFormatado": "***.429.477-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LUCIANA LOPES MONTEIRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "153****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUCIANA LOPES MONTEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.429.477-**",
        "matriculaDescaracterizada": "153****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/05/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. DE ESTRUT. MODELOS ORGANIZACIONAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/05/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. DE ESTRUT. MODELOS ORGANIZACIONAIS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "LUCIANA LOPES MONTEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.429.477-**",
        "matriculaDescaracterizada": "153****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/05/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. DE ESTRUT. MODELOS ORGANIZACIONAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/05/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. DE ESTRUT. MODELOS ORGANIZACIONAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308767471,
      "idServidorAposentadoPensionista": 451958,
      "pessoa": {
        "id": 30795303,
        "cpfFormatado": "***.901.665-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16246836020",
        "nome": "JAQUELINE DA COSTA LEAL",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "BA",
        "nome": "BAHIA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JAQUELINE DA COSTA LEAL",
        "cpfDescaracterizado": "***.901.665-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SENHOR DO BONFIM/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SENHOR DO BONFIM/BA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308769111,
      "idServidorAposentadoPensionista": 261159,
      "pessoa": {
        "id": 2016624,
        "cpfFormatado": "***.916.418-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SAMMY ABDUL HAI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "104****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SAMMY ABDUL HAI",
        "cpfDescaracterizado": "***.916.418-**",
        "matriculaDescaracterizada": "104****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "19/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CRUZEIRO/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CRUZEIRO/SP",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "19/03/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "SAMMY ABDUL HAI",
        "cpfDescaracterizado": "***.916.418-**",
        "matriculaDescaracterizada": "104****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "19/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CRUZEIRO/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CRUZEIRO/SP",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/11/2023",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308769285,
      "idServidorAposentadoPensionista": 391465,
      "pessoa": {
        "id": 1616213,
        "cpfFormatado": "***.937.717-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "THERENCE PAOLIELLO DE SARTI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "268****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "THERENCE PAOLIELLO DE SARTI",
        "cpfDescaracterizado": "***.937.717-**",
        "matriculaDescaracterizada": "268****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO DE MEIO AMBIENTE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO DE MEIO AMBIENTE",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "THERENCE PAOLIELLO DE SARTI",
        "cpfDescaracterizado": "***.937.717-**",
        "matriculaDescaracterizada": "268****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO DE MEIO AMBIENTE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO DE MEIO AMBIENTE",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 011.1 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "COORDENADOR(A)",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "30/11/2023",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308770336,
      "idServidorAposentadoPensionista": 540138,
      "pessoa": {
        "id": 420418284,
        "cpfFormatado": "***.407.974-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16154667966",
        "nome": "ARTUR VICTOR DE LIMA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RN",
        "nome": "RIO GRANDE DO NORTE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "326****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ARTUR VICTOR DE LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.407.974-**",
        "matriculaDescaracterizada": "326****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/01/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SANTO ANTONIO/RN",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/01/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/01/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SANTO ANTONIO/RN",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/01/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308770590,
      "idServidorAposentadoPensionista": 590483,
      "pessoa": {
        "id": 2001079,
        "cpfFormatado": "***.025.248-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "VITOR KENZO CORREGLIANO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "VITOR KENZO CORREGLIANO",
        "cpfDescaracterizado": "***.025.248-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE EM SP - REPUBLICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE EM SP - REPUBLICA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308770616,
      "idServidorAposentadoPensionista": 291182,
      "pessoa": {
        "id": 5304518,
        "cpfFormatado": "***.541.167-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ROBERTO TEIXEIRA LUZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ROBERTO TEIXEIRA LUZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.541.167-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/07/1987",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. REDE GRAV. E MODELOS CONVERS. ALTIT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/07/1987",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/07/1987",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. REDE GRAV. E MODELOS CONVERS. ALTIT",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ROBERTO TEIXEIRA LUZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.541.167-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/07/1987",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. REDE GRAV. E MODELOS CONVERS. ALTIT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/07/1987",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/07/1987",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. REDE GRAV. E MODELOS CONVERS. ALTIT",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "06/09/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308771680,
      "idServidorAposentadoPensionista": 547849,
      "pessoa": {
        "id": 93351178,
        "cpfFormatado": "***.125.147-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12012039121",
        "nome": "MOISES JOEL PLATTEK",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MOISES JOEL PLATTEK",
        "cpfDescaracterizado": "***.125.147-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SAO JOAO DE MERITI/RJ",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SAO JOAO DE MERITI/RJ",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308772000,
      "idServidorAposentadoPensionista": 549104,
      "pessoa": {
        "id": 207143475,
        "cpfFormatado": "***.483.952-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "23842449662",
        "nome": "CELINA DE FATIMA DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CELINA DE FATIMA DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.483.952-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CASTANHAL/PA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CASTANHAL/PA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308772192,
      "idServidorAposentadoPensionista": 550048,
      "pessoa": {
        "id": 9103979,
        "cpfFormatado": "***.668.564-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "TELMA MARIA GALVAO DE AZEVEDO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "TELMA MARIA GALVAO DE AZEVEDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.668.564-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "TELMA MARIA GALVAO DE AZEVEDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.668.564-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308772384,
      "idServidorAposentadoPensionista": 551341,
      "pessoa": {
        "id": 7611420,
        "cpfFormatado": "***.233.206-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HEITOR OLIVEIRA E SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MG",
        "nome": "MINAS GERAIS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "134****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HEITOR OLIVEIRA E SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.233.206-**",
        "matriculaDescaracterizada": "134****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CURVELO/MG",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CURVELO/MG",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308773789,
      "idServidorAposentadoPensionista": 272758,
      "pessoa": {
        "id": 2411753,
        "cpfFormatado": "***.858.479-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12500506349",
        "nome": "QUEISSE VALENTE XIMENE DE ARAUJO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "186****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "QUEISSE VALENTE XIMENE DE ARAUJO",
        "cpfDescaracterizado": "***.858.479-**",
        "matriculaDescaracterizada": "186****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/04/2011",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA ESTRATEGIA  E SUSTENTABILIDADE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/04/2011",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA ESTRATEGIA  E SUSTENTABILIDADE",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "D",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/03/2012",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308775063,
      "idServidorAposentadoPensionista": 286265,
      "pessoa": {
        "id": 8416691,
        "cpfFormatado": "***.577.578-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "THALES GONZAGA ANTONIETTI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "THALES GONZAGA ANTONIETTI",
        "cpfDescaracterizado": "***.577.578-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "26/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM JAU/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM JAU/SP",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308775800,
      "idServidorAposentadoPensionista": 311714,
      "pessoa": {
        "id": 4412594,
        "cpfFormatado": "***.490.004-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SILVANIA DA ROCHA MEDEIROS VILA NOVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AL",
        "nome": "ALAGOAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "136****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SILVANIA DA ROCHA MEDEIROS VILA NOVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.490.004-**",
        "matriculaDescaracterizada": "136****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "27/11/2002",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "27/11/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/12/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE RECURSOS MATERIAIS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "ALAGOAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308776096,
      "idServidorAposentadoPensionista": 567303,
      "pessoa": {
        "id": 205169021,
        "cpfFormatado": "***.252.797-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCELO DE MENEZES GOMES PEREIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "328****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCELO DE MENEZES GOMES PEREIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.252.797-**",
        "matriculaDescaracterizada": "328****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/04/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORD CENTRAL ENTREVISTAS TEL ASSIS COMP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/04/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308776288,
      "idServidorAposentadoPensionista": 568681,
      "pessoa": {
        "id": 909359,
        "cpfFormatado": "***.388.156-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16414841138",
        "nome": "MARCIELE SILVA OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MG",
        "nome": "MINAS GERAIS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "116****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCIELE SILVA OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.388.156-**",
        "matriculaDescaracterizada": "116****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SETE LAGOAS/MG",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SETE LAGOAS/MG",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/05/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308776926,
      "idServidorAposentadoPensionista": 647944,
      "pessoa": {
        "id": 18239996,
        "cpfFormatado": "***.477.830-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "12931843689",
        "nome": "ERNESTO SCHMIDT OLEQUES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "259****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ERNESTO SCHMIDT OLEQUES",
        "cpfDescaracterizado": "***.477.830-**",
        "matriculaDescaracterizada": "259****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/09/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ALEGRETE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/09/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/09/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ALEGRETE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/09/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308777029,
      "idServidorAposentadoPensionista": 423090,
      "pessoa": {
        "id": 8205886,
        "cpfFormatado": "***.326.487-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FELIPE BURLAMAQUI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "239****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FELIPE BURLAMAQUI",
        "cpfDescaracterizado": "***.326.487-**",
        "matriculaDescaracterizada": "239****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "24/05/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "24/05/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/06/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "05/06/2017",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FELIPE BURLAMAQUI",
        "cpfDescaracterizado": "***.326.487-**",
        "matriculaDescaracterizada": "239****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "24/05/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "24/05/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/06/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308777071,
      "idServidorAposentadoPensionista": 500201,
      "pessoa": {
        "id": 7409613,
        "cpfFormatado": "***.804.382-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCO AURELIO ARBAGE LOBO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "192****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCO AURELIO ARBAGE LOBO",
        "cpfDescaracterizado": "***.804.382-**",
        "matriculaDescaracterizada": "192****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/03/1985",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/03/1985",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "D",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/03/2012",
        "formaIngresso": "CONTRATO DE TRABALHO",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308777378,
      "idServidorAposentadoPensionista": 24620,
      "pessoa": {
        "id": 7003873,
        "cpfFormatado": "***.270.730-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LAIANE CASTRO LOPES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LAIANE CASTRO LOPES",
        "cpfDescaracterizado": "***.270.730-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "31/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BAGE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "31/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BAGE",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "LAIANE CASTRO LOPES",
        "cpfDescaracterizado": "***.270.730-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "31/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BAGE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "31/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BAGE",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "06/11/2023",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308777952,
      "idServidorAposentadoPensionista": 579563,
      "pessoa": {
        "id": 33588718,
        "cpfFormatado": "***.177.143-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LAYS LAIANNY AMARO BEZERRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "CE",
        "nome": "CEAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LAYS LAIANNY AMARO BEZERRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.177.143-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM JUAZEIRO DO NORTE/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM JUAZEIRO DO NORTE/CE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308778455,
      "idServidorAposentadoPensionista": 298421,
      "pessoa": {
        "id": 3208837,
        "cpfFormatado": "***.249.791-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "BRUNO NORIYUKI ABE OGURA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MS",
        "nome": "MATO GROSSO DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "234****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "BRUNO NORIYUKI ABE OGURA",
        "cpfDescaracterizado": "***.249.791-**",
        "matriculaDescaracterizada": "234****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "31/10/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/11/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/11/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE RECURSOS MATERIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "09/11/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308779869,
      "idServidorAposentadoPensionista": 299934,
      "pessoa": {
        "id": 3200920,
        "cpfFormatado": "***.385.950-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MANDIO PIETRO GALLAS DUARTE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MANDIO PIETRO GALLAS DUARTE",
        "cpfDescaracterizado": "***.385.950-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MANDIO PIETRO GALLAS DUARTE",
        "cpfDescaracterizado": "***.385.950-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308780847,
      "idServidorAposentadoPensionista": 525826,
      "pessoa": {
        "id": 366118254,
        "cpfFormatado": "***.292.381-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16554193031",
        "nome": "WILIER WILSON FERNANDEZ LIAMANDO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MS",
        "nome": "MATO GROSSO DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "327****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "WILIER WILSON FERNANDEZ LIAMANDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.292.381-**",
        "matriculaDescaracterizada": "327****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/02/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA PORA/MS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/02/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/02/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PONTA PORA/MS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "07/02/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308781982,
      "idServidorAposentadoPensionista": 733590,
      "pessoa": {
        "id": 34091147,
        "cpfFormatado": "***.784.757-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DAYANA MAYRA CORREA DA SILVA LIMA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "ES",
        "nome": "ESP\u00cdRITO SANTO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "333****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DAYANA MAYRA CORREA DA SILVA LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.784.757-**",
        "matriculaDescaracterizada": "333****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SAO MATEUS/ES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/04/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/04/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SAO MATEUS/ES",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/04/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "ESP\u00cdRITO SANTO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308782447,
      "idServidorAposentadoPensionista": 536054,
      "pessoa": {
        "id": 42640471,
        "cpfFormatado": "***.003.243-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16128471898",
        "nome": "ANDERSON LUIZ SILVESTRE DA CRUZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "CE",
        "nome": "CEAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "104****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANDERSON LUIZ SILVESTRE DA CRUZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.003.243-**",
        "matriculaDescaracterizada": "104****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITAPIPOCA/CE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITAPIPOCA/CE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308783063,
      "idServidorAposentadoPensionista": 319969,
      "pessoa": {
        "id": 6904787,
        "cpfFormatado": "***.154.657-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANTONIO SILVA REGO FILHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANTONIO SILVA REGO FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.154.657-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/06/1973",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. BIBLIOTECA, INFORMACAO E MEMORIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/06/1973",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/06/1973",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. BIBLIOTECA, INFORMACAO E MEMORIA",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/08/2005",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [
      {
        "nome": "ANTONIO SILVA REGO FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.154.657-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/06/1973",
        "diplomaLegal": null,
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "APOSENTADO",
        "afastamentos": null,
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "Inv\u00e1lido",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/06/1973",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/06/1973",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "dataIngressoCargo": "01/08/2005",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "tipoAposentadoria": "APOSENTADORIA VOLUNTARIA                ",
        "fundamentacaoAposentadoria": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "dataAposentadoria": "01/11/2024"
      }
    ],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308783645,
      "idServidorAposentadoPensionista": 314844,
      "pessoa": {
        "id": 8303736,
        "cpfFormatado": "***.187.177-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIA MONICA VIEIRA CAETANO ONEILL",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIA MONICA VIEIRA CAETANO ONEILL",
        "cpfDescaracterizado": "***.187.177-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "23/05/1978",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER REGIONALIZACAO TIPOLOGIAS TERRITORIO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/05/1978",
        "dataIngressoServicoPublico": "23/05/1978",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER REGIONALIZACAO TIPOLOGIAS TERRITORIO",
        "cargo": "PESQ EM INFORMACOES GEOGRAFICAS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARIA MONICA VIEIRA CAETANO ONEILL",
        "cpfDescaracterizado": "***.187.177-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "23/05/1978",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER REGIONALIZACAO TIPOLOGIAS TERRITORIO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/05/1978",
        "dataIngressoServicoPublico": "23/05/1978",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER REGIONALIZACAO TIPOLOGIAS TERRITORIO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308783727,
      "idServidorAposentadoPensionista": 542168,
      "pessoa": {
        "id": 1404228,
        "cpfFormatado": "***.620.207-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PAULO CESAR TOZATO DE CASTRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "077****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PAULO CESAR TOZATO DE CASTRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.620.207-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/07/1978",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE NO RJ - COPACABANA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/07/1978",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/07/1978",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE NO RJ - COPACABANA",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "PAULO CESAR TOZATO DE CASTRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.620.207-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/07/1978",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE NO RJ - COPACABANA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/07/1978",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/07/1978",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE NO RJ - COPACABANA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.4 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL III",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308784926,
      "idServidorAposentadoPensionista": 806108,
      "pessoa": {
        "id": 275917149,
        "cpfFormatado": "***.690.055-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARIANA CRUZ MENEZES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SE",
        "nome": "SERGIPE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARIANA CRUZ MENEZES",
        "cpfDescaracterizado": "***.690.055-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "09/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "SERGIPE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308785080,
      "idServidorAposentadoPensionista": 356997,
      "pessoa": {
        "id": 46018523,
        "cpfFormatado": "***.165.294-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LUCAS SOUZA GOMES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RN",
        "nome": "RIO GRANDE DO NORTE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "329****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUCAS SOUZA GOMES",
        "cpfDescaracterizado": "***.165.294-**",
        "matriculaDescaracterizada": "329****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM NATAL/RN",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM NATAL/RN",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308785455,
      "idServidorAposentadoPensionista": 552479,
      "pessoa": {
        "id": 345229250,
        "cpfFormatado": "***.870.262-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANDRE LUIS PEREIRA MARTINS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AP",
        "nome": "AMAP\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "338****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANDRE LUIS PEREIRA MARTINS",
        "cpfDescaracterizado": "***.870.262-**",
        "matriculaDescaracterizada": "338****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "21/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "21/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "AMAP\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308785647,
      "idServidorAposentadoPensionista": 552865,
      "pessoa": {
        "id": 205229326,
        "cpfFormatado": "***.245.142-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20172716815",
        "nome": "LUCAS JOEL DA SILVA REBELO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AM",
        "nome": "AMAZONAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUCAS JOEL DA SILVA REBELO",
        "cpfDescaracterizado": "***.245.142-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "AMAZONAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308786274,
      "idServidorAposentadoPensionista": 54935,
      "pessoa": {
        "id": 7715827,
        "cpfFormatado": "***.880.644-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SANDRA MARIA DA COSTA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RN",
        "nome": "RIO GRANDE DO NORTE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "134****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SANDRA MARIA DA COSTA",
        "cpfDescaracterizado": "***.880.644-**",
        "matriculaDescaracterizada": "134****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/03/2001",
        "diplomaLegal": "DECISAO JUDICIAL",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM MOSSORO/RN",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/03/2001",
        "dataIngressoServicoPublico": "21/03/2001",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM MOSSORO/RN",
        "cargo": "AUX DE SERVICOS DIVERSOS",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/07/2006",
        "formaIngresso": "DECISAO JUDICIAL - ESTABILIDADE DECLARADA",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308787951,
      "idServidorAposentadoPensionista": 568199,
      "pessoa": {
        "id": 29090903,
        "cpfFormatado": "***.056.254-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "CARMEM JULIA SANT ANNA DE OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RN",
        "nome": "RIO GRANDE DO NORTE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "329****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CARMEM JULIA SANT ANNA DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.056.254-**",
        "matriculaDescaracterizada": "329****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "27/06/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "27/06/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "27/06/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "27/06/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO NORTE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308788000,
      "idServidorAposentadoPensionista": 658359,
      "pessoa": {
        "id": 228404267,
        "cpfFormatado": "***.383.481-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SELMA VERAS DE ARAUJO VIEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SELMA VERAS DE ARAUJO VIEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.383.481-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE EM SP - GUARAPIRANGA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE EM SP - GUARAPIRANGA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308788320,
      "idServidorAposentadoPensionista": 661614,
      "pessoa": {
        "id": 519617086,
        "cpfFormatado": "***.526.852-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GABRIEL TORCHI ESTEVES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AC",
        "nome": "ACRE"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GABRIEL TORCHI ESTEVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.526.852-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM RIO BRANCO/AC",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM RIO BRANCO/AC",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "ACRE"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308788549,
      "idServidorAposentadoPensionista": 477641,
      "pessoa": {
        "id": 9113737,
        "cpfFormatado": "***.100.663-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FABIANO LEONARDO PESTANA AROUCHE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "239****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FABIANO LEONARDO PESTANA AROUCHE",
        "cpfDescaracterizado": "***.100.663-**",
        "matriculaDescaracterizada": "239****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "25/05/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "25/05/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "29/05/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "29/05/2017",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FABIANO LEONARDO PESTANA AROUCHE",
        "cpfDescaracterizado": "***.100.663-**",
        "matriculaDescaracterizada": "239****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "25/05/2017",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "25/05/2017",
        "dataIngressoServicoPublico": "29/05/2017",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "MARANH\u00c3O"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308788917,
      "idServidorAposentadoPensionista": 16030,
      "pessoa": {
        "id": 8109540,
        "cpfFormatado": "***.733.784-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GLINER DIAS ALENCAR",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "158****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GLINER DIAS ALENCAR",
        "cpfDescaracterizado": "***.733.784-**",
        "matriculaDescaracterizada": "158****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/03/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM PERNAMBUCO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "20/03/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "30/03/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM PERNAMBUCO",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "I",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "30/03/2012",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GLINER DIAS ALENCAR",
        "cpfDescaracterizado": "***.733.784-**",
        "matriculaDescaracterizada": "158****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "20/03/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM PERNAMBUCO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "20/03/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "30/03/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE EM PERNAMBUCO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 011.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "SUPERINTENDENTE ESTADUAL N II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308788997,
      "idServidorAposentadoPensionista": 479466,
      "pessoa": {
        "id": 9007583,
        "cpfFormatado": "***.700.473-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16113267165",
        "nome": "ADRIANO LEITE SOBRINHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "113****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ADRIANO LEITE SOBRINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.700.473-**",
        "matriculaDescaracterizada": "113****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "30/03/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE FOLHA DE PAGAMENTO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE FOLHA DE PAGAMENTO",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "19/09/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "ADRIANO LEITE SOBRINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.700.473-**",
        "matriculaDescaracterizada": "113****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "30/03/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE FOLHA DE PAGAMENTO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE FOLHA DE PAGAMENTO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE TECNICO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "21/05/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308789472,
      "idServidorAposentadoPensionista": 673729,
      "pessoa": {
        "id": 54201848,
        "cpfFormatado": "***.222.167-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "14013688391",
        "nome": "GABRIELLE ALVES FONSECA DE CASTRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "329****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GABRIELLE ALVES FONSECA DE CASTRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.222.167-**",
        "matriculaDescaracterizada": "329****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/06/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/06/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO PESQUISAS ESTRUTURAIS DOMICILIARES",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/06/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308789893,
      "idServidorAposentadoPensionista": 483810,
      "pessoa": {
        "id": 200239461,
        "cpfFormatado": "***.841.933-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HARLYENE BRUNA VIEGAS BORGES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MA",
        "nome": "MARANH\u00c3O"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "328****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HARLYENE BRUNA VIEGAS BORGES",
        "cpfDescaracterizado": "***.841.933-**",
        "matriculaDescaracterizada": "328****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/04/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/04/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS SOCIAIS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/04/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MARANH\u00c3O"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308790046,
      "idServidorAposentadoPensionista": 870912,
      "pessoa": {
        "id": 287236855,
        "cpfFormatado": "***.169.842-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "TONY MARLEN LEAO AMADOR",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RR",
        "nome": "RORAIMA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "125****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "TONY MARLEN LEAO AMADOR",
        "cpfDescaracterizado": "***.169.842-**",
        "matriculaDescaracterizada": "125****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/02/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BOA VISTA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/02/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "21/02/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BOA VISTA",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "21/02/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RORAIMA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308790306,
      "idServidorAposentadoPensionista": 76652,
      "pessoa": {
        "id": 716747,
        "cpfFormatado": "***.809.961-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "EURIDICE DE PAULA PINHEIRO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "191****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "EURIDICE DE PAULA PINHEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.809.961-**",
        "matriculaDescaracterizada": "191****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "D",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "10/02/2012",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "EURIDICE DE PAULA PINHEIRO",
        "cpfDescaracterizado": "***.809.961-**",
        "matriculaDescaracterizada": "191****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS HUMANOS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "17/02/2023",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308790368,
      "idServidorAposentadoPensionista": 686771,
      "pessoa": {
        "id": 30999882,
        "cpfFormatado": "***.599.613-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DENNYS PATRICK DE CARVALHO LIMA SOARES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PI",
        "nome": "PIAU\u00cd"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DENNYS PATRICK DE CARVALHO LIMA SOARES",
        "cpfDescaracterizado": "***.599.613-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SAO JOAO DO PIAUI/PI",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SAO JOAO DO PIAUI/PI",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PIAU\u00cd"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308791010,
      "idServidorAposentadoPensionista": 81368,
      "pessoa": {
        "id": 7914934,
        "cpfFormatado": "***.649.937-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "VERONICA DOS SANTOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "149****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "VERONICA DOS SANTOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.649.937-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "COORDENACAO TREINAMENTO APERFEICOAMENTO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "09/05/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "COORDENACAO TREINAMENTO APERFEICOAMENTO",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308791902,
      "idServidorAposentadoPensionista": 899196,
      "pessoa": {
        "id": 4412430,
        "cpfFormatado": "***.616.117-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCIO DE PAULA COUTINHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCIO DE PAULA COUTINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.616.117-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/10/1986",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DO ACERVO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/10/1986",
        "dataIngressoServicoPublico": "21/10/1986",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DO ACERVO DE GEOCIENCIAS",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARCIO DE PAULA COUTINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.616.117-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/10/1986",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DO ACERVO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/10/1986",
        "dataIngressoServicoPublico": "21/10/1986",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DO ACERVO DE GEOCIENCIAS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.1 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SETOR NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "22/03/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308792096,
      "idServidorAposentadoPensionista": 708091,
      "pessoa": {
        "id": 565719376,
        "cpfFormatado": "***.045.952-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JANAINA DO NASCIMENTO FERREIRA VELOSO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MS",
        "nome": "MATO GROSSO DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "331****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JANAINA DO NASCIMENTO FERREIRA VELOSO",
        "cpfDescaracterizado": "***.045.952-**",
        "matriculaDescaracterizada": "331****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM DOURADOS/MS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "03/10/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "03/10/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM DOURADOS/MS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "03/10/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308792181,
      "idServidorAposentadoPensionista": 24033,
      "pessoa": {
        "id": 2715684,
        "cpfFormatado": "***.380.802-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JOSE CARLOS DE ARAUJO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JOSE CARLOS DE ARAUJO",
        "cpfDescaracterizado": "***.380.802-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ALTAMIRA/PA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ALTAMIRA/PA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308792866,
      "idServidorAposentadoPensionista": 89205,
      "pessoa": {
        "id": 196402993,
        "cpfFormatado": "***.932.587-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANDRE FELIPE SCARDUA ROCHA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "ES",
        "nome": "ESP\u00cdRITO SANTO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANDRE FELIPE SCARDUA ROCHA",
        "cpfDescaracterizado": "***.932.587-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM VITORIA/ES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM VITORIA/ES",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "ESP\u00cdRITO SANTO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308793071,
      "idServidorAposentadoPensionista": 599867,
      "pessoa": {
        "id": 8601421,
        "cpfFormatado": "***.159.102-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LUCIANA NASCIMENTO NEVES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PA",
        "nome": "PAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "358****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUCIANA NASCIMENTO NEVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.159.102-**",
        "matriculaDescaracterizada": "358****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/03/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BELEM I/PA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/03/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/03/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BELEM I/PA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/03/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308794912,
      "idServidorAposentadoPensionista": 758162,
      "pessoa": {
        "id": 140116736,
        "cpfFormatado": "***.751.506-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LUCIANA TEREZA ARAMUNI DE CARVALHO LAFETA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MG",
        "nome": "MINAS GERAIS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "315****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUCIANA TEREZA ARAMUNI DE CARVALHO LAFETA",
        "cpfDescaracterizado": "***.751.506-**",
        "matriculaDescaracterizada": "315****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/10/2019",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/10/2019",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/10/2019",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RECURSOS MATERIAIS",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "10/10/2019",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MINAS GERAIS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308796066,
      "idServidorAposentadoPensionista": 111361,
      "pessoa": {
        "id": 308821406,
        "cpfFormatado": "***.026.628-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LUIZ GUSTAVO ARAKAKI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LUIZ GUSTAVO ARAKAKI",
        "cpfDescaracterizado": "***.026.628-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SANTOS/SP",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SANTOS/SP",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308796478,
      "idServidorAposentadoPensionista": 7830,
      "pessoa": {
        "id": 9100847,
        "cpfFormatado": "***.118.600-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "CLAUDIA PIOLA DA LUZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "163****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CLAUDIA PIOLA DA LUZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.118.600-**",
        "matriculaDescaracterizada": "163****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM LAGOA VERMELHA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM LAGOA VERMELHA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2008",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "CLAUDIA PIOLA DA LUZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.118.600-**",
        "matriculaDescaracterizada": "163****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM LAGOA VERMELHA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM LAGOA VERMELHA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "14/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308797079,
      "idServidorAposentadoPensionista": 380410,
      "pessoa": {
        "id": 312707,
        "cpfFormatado": "***.074.346-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DENISIA DE OLIVEIRA MARTINS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SP",
        "nome": "S\u00c3O PAULO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "110****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DENISIA DE OLIVEIRA MARTINS",
        "cpfDescaracterizado": "***.074.346-**",
        "matriculaDescaracterizada": "110****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "18/01/1995",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "18/01/1995",
        "dataIngressoServicoPublico": "18/01/1995",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE DISSEMINACAO DE INFORMACOES",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "03/05/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308797088,
      "idServidorAposentadoPensionista": 793812,
      "pessoa": {
        "id": 618351,
        "cpfFormatado": "***.781.347-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "WALID NEMER DAMOUS SOBRINHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "776****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "WALID NEMER DAMOUS SOBRINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.781.347-**",
        "matriculaDescaracterizada": "776****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RELACOES INSTITUCIONAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/04/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RELACOES INSTITUCIONAIS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "WALID NEMER DAMOUS SOBRINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.781.347-**",
        "matriculaDescaracterizada": "776****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE RELACOES INSTITUCIONAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/04/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE RELACOES INSTITUCIONAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.8 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE DE NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "08/04/2024",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [
      {
        "nome": "WALID NEMER DAMOUS SOBRINHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.781.347-**",
        "matriculaDescaracterizada": "077****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "diplomaLegal": null,
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "BENEFICIARIO PENSAO",
        "afastamentos": null,
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "Inv\u00e1lido",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/02/1980",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/1980",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "dataIngressoCargo": "01/12/2001",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "tipoPensao": "(Ex) conjuge / (Ex) companheiro (a) / Viuvo (a)   ",
        "fundamentacaoPensao": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "dataInicioPensao": "28/07/2005",
        "proporcaoPensao": "1/1    ",
        "representanteLegal": "Sem informa\u00e7\u00e3o",
        "cpfRepresentanteLegal": "",
        "nomeInstituidor": "ELIZABETH VIEIRA MACHADO GIUBERTI DAMOUS",
        "cpfInstituidor": "***.303.817-**"
      }
    ],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308798237,
      "idServidorAposentadoPensionista": 382824,
      "pessoa": {
        "id": 6911408,
        "cpfFormatado": "***.877.830-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JULIO CESAR PEREIRA DE ARAUJO FILHO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "337****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JULIO CESAR PEREIRA DE ARAUJO FILHO",
        "cpfDescaracterizado": "***.877.830-**",
        "matriculaDescaracterizada": "337****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE PLAN. E GESTAO TECNICA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "06/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "06/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE PLAN. E GESTAO TECNICA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "06/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308798432,
      "idServidorAposentadoPensionista": 806627,
      "pessoa": {
        "id": 488717316,
        "cpfFormatado": "***.535.881-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "10737272160",
        "nome": "ELENI LEMES XAVIER",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "GO",
        "nome": "GOI\u00c1S"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ELENI LEMES XAVIER",
        "cpfDescaracterizado": "***.535.881-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/05/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM GOIANIA - SUL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/05/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/05/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM GOIANIA - SUL",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "05/05/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308800000,
      "idServidorAposentadoPensionista": 6652,
      "pessoa": {
        "id": 104245,
        "cpfFormatado": "***.115.209-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "FLAVIO ROBERTO SCHULER DE OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "191****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FLAVIO ROBERTO SCHULER DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.115.209-**",
        "matriculaDescaracterizada": "191****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "13/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE NO PARANA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "13/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "13/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE NO PARANA",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "D",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "13/02/2012",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "FLAVIO ROBERTO SCHULER DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.115.209-**",
        "matriculaDescaracterizada": "191****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "13/02/2012",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SUP. ESTAD. DO IBGE NO PARANA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "13/02/2012",
        "dataIngressoServicoPublico": "13/02/2012",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SUP. ESTAD. DO IBGE NO PARANA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 040.5 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSSESSOR(A) TEC. ESPECIALIZAD",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308800952,
      "idServidorAposentadoPensionista": 417681,
      "pessoa": {
        "id": 1213237,
        "cpfFormatado": "***.021.204-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "BRUNO LEONARDO TAVARES VASCONCELOS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AL",
        "nome": "ALAGOAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "BRUNO LEONARDO TAVARES VASCONCELOS",
        "cpfDescaracterizado": "***.021.204-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "15/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "22/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "22/09/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "ALAGOAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308801111,
      "idServidorAposentadoPensionista": 392534,
      "pessoa": {
        "id": 814602,
        "cpfFormatado": "***.286.996-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GUSTAVO GODINHO MANDIM DE OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SC",
        "nome": "SANTA CATARINA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "190****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GUSTAVO GODINHO MANDIM DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.286.996-**",
        "matriculaDescaracterizada": "190****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "14/03/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ITAJAI/SC",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "14/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "24/03/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ITAJAI/SC",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/04/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308801278,
      "idServidorAposentadoPensionista": 23755,
      "pessoa": {
        "id": 6514075,
        "cpfFormatado": "***.835.523-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20338994208",
        "nome": "FRANCISCA MARIA ALVES OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "GO",
        "nome": "GOI\u00c1S"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "130****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "FRANCISCA MARIA ALVES OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.835.523-**",
        "matriculaDescaracterizada": "130****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/10/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM LUZIANIA/GO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/10/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/10/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM LUZIANIA/GO",
        "cargo": "AGENTE DE PESQ E MAPEAMENTO - NI",
        "classeCargo": "",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "10/10/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308802437,
      "idServidorAposentadoPensionista": 549747,
      "pessoa": {
        "id": 353118079,
        "cpfFormatado": "***.378.337-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "HERBERT BARBOSA FABIANO ALVES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "322****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "HERBERT BARBOSA FABIANO ALVES",
        "cpfDescaracterizado": "***.378.337-**",
        "matriculaDescaracterizada": "322****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/03/2021",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA PESQUISAS E ESTUDOS ESPECIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2021",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/03/2021",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA PESQUISAS E ESTUDOS ESPECIAIS",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "I",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/03/2021",
        "formaIngresso": "DECISAO JUDICIAL",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308802622,
      "idServidorAposentadoPensionista": 27783,
      "pessoa": {
        "id": 2101729,
        "cpfFormatado": "***.126.808-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JULIANO JOSE GUIMARAES JUNQUEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "134****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JULIANO JOSE GUIMARAES JUNQUEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.126.808-**",
        "matriculaDescaracterizada": "134****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "25/01/2002",
        "diplomaLegal": "LEI",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GER. PESQUISA DE ORCAMENTOS FAMILIARES",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "25/01/2002",
        "dataIngressoServicoPublico": "25/01/2002",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GER. PESQUISA DE ORCAMENTOS FAMILIARES",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308802845,
      "idServidorAposentadoPensionista": 398605,
      "pessoa": {
        "id": 9215502,
        "cpfFormatado": "***.764.087-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "145****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.764.087-**",
        "matriculaDescaracterizada": "145****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/05/2004",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA TECNICA DO CENSO AGROPECUARIO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/12/2015",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/05/2004",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA TECNICA DO CENSO AGROPECUARIO",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "II",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "17/10/2016",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "MARCELO SOUZA DE OLIVEIRA",
        "cpfDescaracterizado": "***.764.087-**",
        "matriculaDescaracterizada": "145****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/05/2004",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA TECNICA DO CENSO AGROPECUARIO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/12/2015",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/05/2004",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA TECNICA DO CENSO AGROPECUARIO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 040.1 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSSESSOR(A) TEC. ESPECIALIZAD",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "01/12/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308802850,
      "idServidorAposentadoPensionista": 157475,
      "pessoa": {
        "id": 465817797,
        "cpfFormatado": "***.698.934-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16156191942",
        "nome": "EVERTON CAVALCANTI GUIMARAES",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PE",
        "nome": "PERNAMBUCO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "338****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "EVERTON CAVALCANTI GUIMARAES",
        "cpfDescaracterizado": "***.698.934-**",
        "matriculaDescaracterizada": "338****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "05/01/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM BELO JARDIM/PE",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "05/01/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "05/01/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM BELO JARDIM/PE",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "05/01/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "PERNAMBUCO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308803381,
      "idServidorAposentadoPensionista": 63818,
      "pessoa": {
        "id": 5910852,
        "cpfFormatado": "***.043.023-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GUILHERME HERMES SILVA NASCIMENTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "178****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GUILHERME HERMES SILVA NASCIMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.043.023-**",
        "matriculaDescaracterizada": "178****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/05/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/05/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/05/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "I",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "17/05/2010",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GUILHERME HERMES SILVA NASCIMENTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.043.023-**",
        "matriculaDescaracterizada": "178****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/05/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/05/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "17/05/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE BASES TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SECAO",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "PIAU\u00cd"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308803863,
      "idServidorAposentadoPensionista": 402560,
      "pessoa": {
        "id": 110421,
        "cpfFormatado": "***.911.913-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ELISIO FONTENELE DE MIRANDA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "CE",
        "nome": "CEAR\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ELISIO FONTENELE DE MIRANDA",
        "cpfDescaracterizado": "***.911.913-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/10/1975",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM FORTALEZA 1",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/10/1975",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/10/1975",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM FORTALEZA 1",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "CEAR\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308803896,
      "idServidorAposentadoPensionista": 431180,
      "pessoa": {
        "id": 1006709,
        "cpfFormatado": "***.766.307-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JERONIMO PEDRO NOGUEIRA DO COUTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JERONIMO PEDRO NOGUEIRA DO COUTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.766.307-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DO PLANO EDITORIAL GRAFICO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DO PLANO EDITORIAL GRAFICO",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "JERONIMO PEDRO NOGUEIRA DO COUTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.766.307-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/05/1984",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DO PLANO EDITORIAL GRAFICO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/05/1984",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/05/1984",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DO PLANO EDITORIAL GRAFICO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.1 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE SETOR NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "04/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308804399,
      "idServidorAposentadoPensionista": 732707,
      "pessoa": {
        "id": 555020058,
        "cpfFormatado": "***.242.861-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20679147564",
        "nome": "STEFFANY GONCALVES DE LIMA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "GO",
        "nome": "GOI\u00c1S"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "332****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "STEFFANY GONCALVES DE LIMA",
        "cpfDescaracterizado": "***.242.861-**",
        "matriculaDescaracterizada": "332****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/01/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM IPORA/GO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/01/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/01/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM IPORA/GO",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/01/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308804576,
      "idServidorAposentadoPensionista": 886030,
      "pessoa": {
        "id": 83540763,
        "cpfFormatado": "***.709.942-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16437200104",
        "nome": "CRISTIELLEN MIRANDA DE ANDRADE",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AM",
        "nome": "AMAZONAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "334****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CRISTIELLEN MIRANDA DE ANDRADE",
        "cpfDescaracterizado": "***.709.942-**",
        "matriculaDescaracterizada": "334****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/06/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM LABREA/AM",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/06/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/06/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM LABREA/AM",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "07/06/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "AMAZONAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308804664,
      "idServidorAposentadoPensionista": 435645,
      "pessoa": {
        "id": 5704607,
        "cpfFormatado": "***.475.027-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "EDUARDO SIDNEY CABRAL RODRIGUES DE ARAUJO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "149****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "EDUARDO SIDNEY CABRAL RODRIGUES DE ARAUJO",
        "cpfDescaracterizado": "***.475.027-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "18/04/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE CRIACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "18/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE CRIACAO",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "EDUARDO SIDNEY CABRAL RODRIGUES DE ARAUJO",
        "cpfDescaracterizado": "***.475.027-**",
        "matriculaDescaracterizada": "149****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "18/04/2005",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE CRIACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "15/10/2004",
        "dataIngressoServicoPublico": "18/04/2005",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE CRIACAO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308805534,
      "idServidorAposentadoPensionista": 1011166,
      "pessoa": {
        "id": 31089925,
        "cpfFormatado": "***.828.442-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20178016858",
        "nome": "CAMYLE FRAZAO DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MT",
        "nome": "MATO GROSSO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "338****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CAMYLE FRAZAO DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.828.442-**",
        "matriculaDescaracterizada": "338****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/12/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM SINOP/MT",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/12/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/12/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM SINOP/MT",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "07/12/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308805816,
      "idServidorAposentadoPensionista": 438848,
      "pessoa": {
        "id": 83840396,
        "cpfFormatado": "***.319.477-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "23861045903",
        "nome": "ALEXANDRE DE SENA ZANELA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "340****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ALEXANDRE DE SENA ZANELA",
        "cpfDescaracterizado": "***.319.477-**",
        "matriculaDescaracterizada": "340****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "02/05/2024",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR OPERACIONAL PESQUISAS TERRITORIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "02/05/2024",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/05/2024",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR OPERACIONAL PESQUISAS TERRITORIAIS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "02/05/2024",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308806114,
      "idServidorAposentadoPensionista": 212366,
      "pessoa": {
        "id": 9003195,
        "cpfFormatado": "***.109.491-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LARISSA SOUZA CATALA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "292****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LARISSA SOUZA CATALA",
        "cpfDescaracterizado": "***.109.491-**",
        "matriculaDescaracterizada": "292****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/05/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/05/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "cargo": "TECNOL INF GEOGRAFICA ESTATISTICA",
        "classeCargo": "C",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "LARISSA SOUZA CATALA",
        "cpfDescaracterizado": "***.109.491-**",
        "matriculaDescaracterizada": "292****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/05/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "21/05/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 040.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSSESSOR(A) TEC. ESPECIALIZAD",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "01/12/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308807605,
      "idServidorAposentadoPensionista": 80757,
      "pessoa": {
        "id": 32299456,
        "cpfFormatado": "***.402.967-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "DENNIS RODRIGUES DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "252****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "DENNIS RODRIGUES DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.402.967-**",
        "matriculaDescaracterizada": "252****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "10/10/2019",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "10/10/2019",
        "dataIngressoServicoPublico": "10/10/2019",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SETOR DE TERRITORIOS SOCIAIS",
        "cargo": "ANALISTA CENSITARIO - NS - LEI 8745-93",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "10/10/2019",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308808023,
      "idServidorAposentadoPensionista": 419536,
      "pessoa": {
        "id": 6604994,
        "cpfFormatado": "***.831.895-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JOAO REGINALDO DA SILVA NETO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "245****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JOAO REGINALDO DA SILVA NETO",
        "cpfDescaracterizado": "***.831.895-**",
        "matriculaDescaracterizada": "245****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ALAGOINHAS/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/08/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ALAGOINHAS/BA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "JOAO REGINALDO DA SILVA NETO",
        "cpfDescaracterizado": "***.831.895-**",
        "matriculaDescaracterizada": "245****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM ALAGOINHAS/BA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "28/08/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM ALAGOINHAS/BA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "GSE 000.1 - GRAT SERV EXT/CENSO-96 - TEMPORARIA",
        "atividade": "COORDENADOR(A) TECNICO(A)",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "06/12/2023",
        "ufExercicio": "BAHIA"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308808154,
      "idServidorAposentadoPensionista": 21963,
      "pessoa": {
        "id": 7113771,
        "cpfFormatado": "***.276.910-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SUELEN FUQUES SEVERO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RS",
        "nome": "RIO GRANDE DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "154****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SUELEN FUQUES SEVERO",
        "cpfDescaracterizado": "***.276.910-**",
        "matriculaDescaracterizada": "154****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "17/07/2006",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM URUGUAIANA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "17/07/2006",
        "dataIngressoServicoPublico": "28/08/2006",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM URUGUAIANA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "28/08/2006",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308808197,
      "idServidorAposentadoPensionista": 584047,
      "pessoa": {
        "id": 7511008,
        "cpfFormatado": "***.644.817-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LINO RAGO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "076****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LINO RAGO",
        "cpfDescaracterizado": "***.644.817-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/07/1985",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA PROCESS DADOS DEPARTAMENTAL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/1985",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/07/1985",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA PROCESS DADOS DEPARTAMENTAL",
        "cargo": "TEC PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATIS",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "01/09/2006",
        "formaIngresso": "ADMISSAO SEM CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "LINO RAGO",
        "cpfDescaracterizado": "***.644.817-**",
        "matriculaDescaracterizada": "076****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/07/1985",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA PROCESS DADOS DEPARTAMENTAL",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/1985",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/07/1985",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA PROCESS DADOS DEPARTAMENTAL",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.6 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "GERENTE NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308808312,
      "idServidorAposentadoPensionista": 450090,
      "pessoa": {
        "id": 195555562,
        "cpfFormatado": "***.712.209-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "16234343601",
        "nome": "CAMILA REGINA BURIGO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "SC",
        "nome": "SANTA CATARINA"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "329****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "CAMILA REGINA BURIGO",
        "cpfDescaracterizado": "***.712.209-**",
        "matriculaDescaracterizada": "329****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/07/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM CURITIBANOS/SC",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/07/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/07/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM CURITIBANOS/SC",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/07/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "SANTA CATARINA"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308808990,
      "idServidorAposentadoPensionista": 1027926,
      "pessoa": {
        "id": 226032800,
        "cpfFormatado": "***.778.271-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20306997236",
        "nome": "GUSTAVO BORGONHA DE ASSIS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "MS",
        "nome": "MATO GROSSO DO SUL"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "325****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GUSTAVO BORGONHA DE ASSIS",
        "cpfDescaracterizado": "***.778.271-**",
        "matriculaDescaracterizada": "325****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/10/2021",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "07/10/2021",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/10/2021",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "SECAO DE PESQUISAS DE EMPRESAS",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "07/10/2021",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "MATO GROSSO DO SUL"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308809016,
      "idServidorAposentadoPensionista": 453559,
      "pessoa": {
        "id": 9300844,
        "cpfFormatado": "***.139.201-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "ANDRESSA ARCANJO MACEDO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "GO",
        "nome": "GOI\u00c1S"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "122****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "ANDRESSA ARCANJO MACEDO",
        "cpfDescaracterizado": "***.139.201-**",
        "matriculaDescaracterizada": "122****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "13/11/2023",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "13/11/2023",
        "dataIngressoServicoPublico": "13/11/2023",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE GEODESIA E CARTOGRAFIA",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "13/11/2023",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "GOI\u00c1S"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308810985,
      "idServidorAposentadoPensionista": 4119,
      "pessoa": {
        "id": 7010199,
        "cpfFormatado": "***.109.189-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "LIDIANE SABINO DA SILVA",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PR",
        "nome": "PARAN\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "LIDIANE SABINO DA SILVA",
        "cpfDescaracterizado": "***.109.189-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "08/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM COLORADO/PR",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "19/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM COLORADO/PR",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "19/09/2016",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308811424,
      "idServidorAposentadoPensionista": 973144,
      "pessoa": {
        "id": 6000959,
        "cpfFormatado": "***.084.098-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GUILHERME RIBEIRO PEIXOTO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "215****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GUILHERME RIBEIRO PEIXOTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.084.098-**",
        "matriculaDescaracterizada": "215****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "08/08/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE EM SP - IPIRANGA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "20/08/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE EM SP - IPIRANGA",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "V",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "20/08/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GUILHERME RIBEIRO PEIXOTO",
        "cpfDescaracterizado": "***.084.098-**",
        "matriculaDescaracterizada": "215****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "08/08/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AG. DO IBGE EM SP - IPIRANGA",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/03/2014",
        "dataIngressoServicoPublico": "20/08/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AG. DO IBGE EM SP - IPIRANGA",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.3 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL II",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "11/10/2024",
        "ufExercicio": "S\u00c3O PAULO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308811448,
      "idServidorAposentadoPensionista": 463827,
      "pessoa": {
        "id": 16024336,
        "cpfFormatado": "***.592.472-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "20705018495",
        "nome": "REINIELE CASTILHO MARTINS",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "AM",
        "nome": "AMAZONAS"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "327****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "REINIELE CASTILHO MARTINS",
        "cpfDescaracterizado": "***.592.472-**",
        "matriculaDescaracterizada": "327****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "01/02/2022",
        "diplomaLegal": "CONTRATO",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "situacaoServidor": "CONTRATO TEMPORARIO",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM TEFE/AM",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "01/02/2022",
        "dataIngressoServicoPublico": "01/02/2022",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM TEFE/AM",
        "cargo": "CONTRATADO LEI 8745-93 - NI",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "",
        "nivelCargo": "001",
        "dataIngressoCargo": "01/02/2022",
        "formaIngresso": "CONTRATADO TEMPORARIO LEI 8745/93 E 7957/89",
        "ufExercicio": "AMAZONAS"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308811567,
      "idServidorAposentadoPensionista": 833946,
      "pessoa": {
        "id": 7400329,
        "cpfFormatado": "***.852.159-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "PATRICIA CATANI",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "PR",
        "nome": "PARAN\u00c1"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "233****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "PATRICIA CATANI",
        "cpfDescaracterizado": "***.852.159-**",
        "matriculaDescaracterizada": "233****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "12/09/2016",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM PATO BRANCO/PR",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "13/09/2016",
        "dataIngressoServicoPublico": "15/09/2016",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM PATO BRANCO/PR",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "B",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "15/09/2016",
        "formaIngresso": "ADMISSAO POR CONCURSO PUBLICO",
        "ufExercicio": "PARAN\u00c1"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308811866,
      "idServidorAposentadoPensionista": 36044,
      "pessoa": {
        "id": 2400690,
        "cpfFormatado": "***.745.367-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "SANDRA MARTINS LINO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "179****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "SANDRA MARTINS LINO",
        "cpfDescaracterizado": "***.745.367-**",
        "matriculaDescaracterizada": "179****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/07/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/07/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO",
        "cargo": "ANALISTA PLAN GEST INF INFOR GEOG ESTATI",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "07/07/2010",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "SANDRA MARTINS LINO",
        "cpfDescaracterizado": "***.745.367-**",
        "matriculaDescaracterizada": "179****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "07/07/2010",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/03/2010",
        "dataIngressoServicoPublico": "07/07/2010",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 020.8 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "ASSISTENTE",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "03/10/2022",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308812037,
      "idServidorAposentadoPensionista": 604299,
      "pessoa": {
        "id": 1101732,
        "cpfFormatado": "***.184.897-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "JULIANA SOUZA DE QUEIROZ",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "RJ",
        "nome": "RIO DE JANEIRO"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "212****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "JULIANA SOUZA DE QUEIROZ",
        "cpfDescaracterizado": "***.184.897-**",
        "matriculaDescaracterizada": "212****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "21/05/2014",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "GERENCIA DE AVALIACAO DE PESQUISAS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "23/09/2013",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2014",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "GERENCIA DE AVALIACAO DE PESQUISAS",
        "cargo": "PESQ EM INFORMACOES GEOGRAFICAS",
        "classeCargo": "A",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2014",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "RIO DE JANEIRO"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  },
  {
    "servidor": {
      "id": 308813621,
      "idServidorAposentadoPensionista": 113957,
      "pessoa": {
        "id": 9014549,
        "cpfFormatado": "***.816.660-**",
        "cnpjFormatado": "",
        "numeroInscricaoSocial": "",
        "nome": "GLEIDSON COMACHIO",
        "razaoSocialReceita": "",
        "nomeFantasiaReceita": "",
        "tipo": "Pessoa F\u00edsica"
      },
      "situacao": "Ativo",
      "orgaoServidorLotacao": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "orgaoServidorExercicio": {
        "codigo": "45205",
        "nome": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "sigla": "IBGE",
        "codigoOrgaoVinculado": "17300",
        "nomeOrgaoVinculado": "MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E ORCAMENTO"
      },
      "estadoExercicio": {
        "sigla": "-1",
        "nome": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "tipoServidor": "Civil",
      "funcao": {
        "codigoFuncaoCargo": "-1",
        "descricaoFuncaoCargo": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      },
      "servidorInativoInstuidorPensao": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "pensionistaRepresentante": {
        "id": -2,
        "cpfFormatado": "-2",
        "nome": "N\u00e3o se aplica"
      },
      "codigoMatriculaFormatado": "163****",
      "flagAfastado": 0
    },
    "fichasCargoEfetivo": [
      {
        "nome": "GLEIDSON COMACHIO",
        "cpfDescaracterizado": "***.816.660-**",
        "matriculaDescaracterizada": "163****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM VERANOPOLIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM VERANOPOLIS",
        "cargo": "TEC INFOR GEOGRAFICAS E ESTATISTICA",
        "classeCargo": "S",
        "padraoCargo": "III",
        "nivelCargo": "",
        "dataIngressoCargo": "02/06/2008",
        "formaIngresso": "NOMEACAO CARATER EFETIVO,ART.9,ITEM I ,LEI 8112/90",
        "ufExercicio": "Sem informa\u00e7\u00e3o"
      }
    ],
    "fichasFuncao": [
      {
        "nome": "GLEIDSON COMACHIO",
        "cpfDescaracterizado": "***.816.660-**",
        "matriculaDescaracterizada": "163****",
        "dataPublicacaoDocumentoIngressoServicoPublico": "09/05/2008",
        "diplomaLegal": "PORTARIA",
        "jornadaTrabalho": "40 HORAS SEMANAIS",
        "regimeJuridico": "REGIME JURIDICO UNICO",
        "situacaoServidor": "ATIVO PERMANENTE",
        "afastamentos": [],
        "orgaoSuperiorLotacao": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgLotacao": "AGENCIA DO IBGE EM VERANOPOLIS",
        "orgaoServidorLotacao": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "dataIngressoOrgao": "09/05/2008",
        "dataIngressoServicoPublico": "02/06/2008",
        "orgaoSuperiorExercicio": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento",
        "orgaoExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "uorgExercicio": "AGENCIA DO IBGE EM VERANOPOLIS",
        "orgaoServidorExercicio": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica",
        "funcao": "FEX 010.2 - FUNC\u00c3O COMISSIONADA EXECUTIVA",
        "atividade": "CHEFE DE AGENCIA NIVEL I",
        "opcaoFuncao": "",
        "dataIngressoFuncao": "16/11/2023",
        "ufExercicio": "RIO GRANDE DO SUL"
      }
    ],
    "fichasMilitar": [],
    "fichasDemaisSituacoes": [],
    "fichasAposentadoria": [],
    "fichasReformado": [],
    "fichasPensaoCivil": [],
    "fichasPensaoMilitar": []
  }
]